我地不如先幫我方設計一面旗幟，等大家更有凝聚力咁討伐敵軍！

有無出設大大

講撚咗十幾次咪撚再設計旗

今時唔同往日
而家唔再係請願/抗爭，而係光復。
姐係話你唔再係以市民身份向強權表達訴求，而係兩軍對峙。